De bomen en de wegheggen gooiden er gewoon uit hun eerste groene scheuten, en de lucht was vol van het aangename geur van de vochtige aarde.
Voor mij was er tenminste een raar contrast tussen de zoete belofte van de lente en dit sinistere zoektocht waarop we verloofd waren.
Mijn metgezel zat erin de voorkant van de val, zijn armen gevouwen, zijn hoed naar beneden getrokken zijn ogen, en zijn kin verzonken op zijn borst, begraven in de diepste gedachte.
Plotseling begon hij echter te tikken op de schouder en wees over de weilanden.
"Kijk daar!"
zei hij.
Een zwaar bebost park strekte zich uit op een flauwe helling, verdikking in een bos op het hoogste punt.
Van amid daar staken takken uit de grijze gevels en hoge dakboom van a heel oud herenhuis.
"Stoke Moran?"
zei hij.
